有冇人知邊隻口罩最薄？

口罩唔係防tg 只係用嚟表態既話我諗應該越薄越舒服
始終日日出街都戴 唔想焗到Hihi
試過係醫院攞既口罩 哇屌你老味焗到呢
依家用緊萬寧d濕鳩口罩 又cheap又薄
但想問有冇人知邊隻口罩更薄更舒服？

有啲單層嘅口罩 可以搵下

我都想知，推

lm，用緊sasa 30*3嗰款焗到趴係到